燒山：看到美國疫情受控經濟V型反彈 而且印了很多銀紙預期經濟會相當強勁

你個名說明一切

今次仆街了

係！
各位網友

仲有無韓牛買

支那贏了。